一人一個最頹既事😢

自己一個食M記

自己去外國主題樂園

自己一個去外國樂園食m記

毒遊外國？

自己一個食飯（每日都做緊）
自己一個睇戲
自己一個行海邊
自己一個踩單車
自己一個搭飛機
自己一個飲酒
自己一個幫個公仔配音同自己講野

巴打你真係好頹下wor... 幫公仔配音